如果真係撤回

會唔會開始大搜捕？

一定會 對中共黎講今次單野好大危機 差少少就獨立運動
如果任何人一退 即刻會大清算

推